將所有輸入case 交俾解放軍!!!!!

1. 先封關
2. 跟著果幾日一confirm 左, 即車去佐敦間老解醫院. 老解自然有佢的方法去解決.

自推

大家都是中國人
送入軍營最開心